午。

屎撈飯

咩來

排骨定牛肉

咁似波仔